日日都凌晨4 5點先訓...係咪會早死

係咪得我一個咁on9

你當你係外國生活咪得

同你一樣
中醫話我 壞晒身體

隔幾個鐘就要起身翻學 點睇

遲早爆肝死啊巴打

我
聽朝返8半